[不得了] 估唔到台灣都有呢d節目

bam

成日都有架啦

你睇今集玩很大熊熊對波

台妹不嬲淫開

自製假鳩

可惜人地有要求20cm

可惜人地國個個得3cm

大波大J

兩件大波妹有無ig?

元元 熊熊

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

中:beargenie
左:1105ya